[月經］冇錢恐怖定冇西屌慘d?

好難決擇，有錢冇西屌，冇錢有西屌，兩個只能活一個

正評 - 冇錢恐怖d

負評 - 冇西屌慘d

有錢點會冇閪屌

假如呢

投你老母票咩

假如樓主係戇鳩

有錢 唔屌閪冇問題
反正都大把野玩
就算你要屌人屎忽 啲人都排哂隊等你屌

有錢你想做咩都得啦

我錯了 冇錢同冇西屌先最恐怖

有錢既時候覺得冇西屌慘d
有西屌個陣冇錢慘d

That right

有錢冇閪屌

冇閪屌仲可以屌屎忽

夏天熱d定西瓜甜d

無錯